有冇人可以解釋下今日點解要阻人入禁區？

有冇前線手足可以俾個理由我？

on9 我地唔撚係要送死
係要癱機場
你要衝禁區 自己衝都得 唔好拉隊衝 一定不割

因為機管局出面扮cancel但入面照飛